# 開発方針
git管理する上で、最低限必要なデータとバックアップとしてcsvファイルは管理しようと思う。

# TODO
2020年版を収集する際に、現行スクリプトを改造する。※年単位での取得の為過去分は不要。データが無くなったのならば、再収集してもよい。

## 出力ディレクトリ変更に伴う修正
git管理する上で中間ファイルは、全て不要なので大方フォルダ分けしている
しかしながら、スクリプトは変更されていないので
今のフォルダ構成で起動するよう修正する

- 出力ディレクトリの調整
  + download_info
  + xbrl_files
  + tmp
